【絲入】發夢食完tg黎m又黑又痛？！

有冇絲打都係咁？
以前黎m都會痛 但冇宜家咁痛
又黑又多血塊cls
除左睇中醫 仲有冇咩解決方法

推推

點解好似每個禮拜都有人開po話tg黑m

[行動]和你踩！

真係黑 你男人唔會明有幾嚴重幾痛

絲打
睇咗忠醫未

睇左

有無人遲咗黎m